大家唔比「繼續開書展」呢類後續措施spin走，要認清「豁免大陸商務客檢疫」先係真正第三波爆發既主因！

幾個星期前開始開返關比大陸客，跨境學童豁免檢疫去香港，開放左香港比廿幾萬潛在帶菌者。
一早有新聞北京有變異既肺炎出現，為左討好內地仍然對內開放，呢個先係真正爆發第三波既主因！

依家幾錢張？